警突襲連儂隧道拘文宣組

警突襲連儂隧道拘文宣組

防暴警封鎖牛頭角行人隧道調查。

【本報訊】觀塘道連接創紀之城一期與牛頭角的行人隧道，今日凌晨零時有十多名巿民在隧道內張貼文宣時，突有數十名防暴警員封鎖出入口，目擊者指警方在隧道內帶走多人，並且檢走一批證物。至凌晨1時半，防暴警又在附近宜安街截停八名青少年，有街坊指，該批青年只是路經，並沒任何破壞行動，質疑警方是針對青少年濫查濫捕。

警員在宜安街截停八名青少年。

截查路經青年拉兩人

目擊者黎先生指，約10名身穿街坊裝的男女青年，昨晚約9時在行人隧道內貼文宣，用了約兩小時貼滿整條行人隧道，至今日凌晨約零時許，突然有數輛警車駛至，防暴警員由隧道其中兩個出入口衝入，帶走多人。而有傳媒趕至現場時，發現行人隧道遭防暴警員封鎖，警方未回答原因，記者所見警方將地上一桶白色液體和油刷列為證物，防暴警告記者別接近，警員一直未有解釋原因。經過超過一小時的封鎖，數名警員提出一袋袋證物，相信是市民製作文宣的工具。而當記者再追問一名便衣警員時，警員立刻戴頭套蒙面。

至凌晨1時半，警員離開隧道走至宜安街時，再截停八名男女青少年查問及搜身，最後一男一女因未能出示身證被拘捕帶署，其餘各人獲放行。

■記者黎志偉

上一則
上一則
禁令範圍遠超起底 大狀︰變相立辱警罪

下一則
下一則
500信徒祈禱盼政府聽民意

死黑警
又亂捉告唔入都捉

係時候搵日得閒d，搞個全民十八區連儂日

別讓文宣組孤獨作戰
要舉行大規模18區連儂牆日

推

冇人關心

Agger

班狗賺慣OT。
番唔到轉頭。
無野搞，就搵連濃牆同市民黎搞。

區選近了
無所不用其極

Remember remember, the 5th of November. 11月5日 18區 V煞營火晚會！

有人報串

文宣組而家都要打快速
每人身上面廿張poster
5分鐘一貼完就閃
但就一定要多人去貼 周圍貼
屌佢老母佢想打壓 就愈要升級

Agree

痴撚線，第一張相唔講以為係有大單嘢

無野搞硬係要搵野黎搞

要有人做哨兵

佢地鍾意build 番民怨都無計

上兩個星期行過，見到有手足貼緊已經叫佢地小心，附近好多廢老篤灰

佢越打壓 我地越要做

信念不死，刀槍不入
V煞:我們要給他們一個永生難忘的11月5日

應該禮拜一到五做其實可以日間做㗎
越多人越好越安全
邊個攞電話影人面嘅就打柒佢

大家手足！！！你睇！我地少人五團結就比人趕盡殺絕！！出黎la !!!

幫手推呢個，可以減少文宣被捕手足！！！

大家聽住，我有一個簡單方法可以比大家分黃藍店！

還原基本
一疊post-it, 幾支筆
行過人人貼一張
狗守足24小時？

你下次可幫手做哨

好，下次再見到真係要幫手

愈要痴

用呢啲未盞燒著晒全部人
一傳十十傳百
Connect晒黃營更堅定要踢走建制

同意

仲要每人用walkie，單車/板仔

屌 又追擊文宣

應該搞番個連儂修復日，不過只定日子，時間地點唔打。打突擊，見公家牆就貼。

罰1500

但要吹到雞，有幾十人就更好
好似何妖清潔日後，重建連儂牆既人數咁

一定要 全港同一時間狂貼，仲要係通街貼

極度支持，特別喺分隔馬路嗰啲中間位置貼文宣，又多人睇到又唔係咁易清，噴漆更好

[貼牆合法] 2013年高院法輪功案: 食環係無權禁止於公眾地方張貼招貼或海報，因限制言論、集會及示威既自由而違憲

求幫推！！！

咁攪法太夜貼野都好危險

濫捕

佢哋其實好驚連儂牆，怕廢咗cctvb 嘅誤導功能

唔可留戀同人位置
四圍貼

日頭多人行過都好危險

係驚連儂牆嘅發揮作用，驚人知道真相姐

而家真係點都危險
一係要多人 睇水

貼晒全港睇佢點拉囉

死tvb 應該加入美國制裁名單
新聞，拍劇，旅遊節目只準大灣區
日韓台東南亞嚴禁tvb職員入境

幫手推呢個，可以減少文宣手足被咬

大家聽住，我有一個簡單方法可以比大家分黃藍店！

唔帶身份證呢樣真係攞嚟衰

就算你帶唔帶身份證你入到差館都會搞鳩你

你唔帶就罪加一等

幫手推呢個

同意
再之後可以每區自己定每星期其中一日一齊貼

屌佢老母

停止深藍區活動啦 ，元朗

貼文宣根本告唔入
單純係度鳩拉人

貼文宣涉嫌干犯咗咩罪行

文革來了

有張單張都要拉

最近D狗比之前更癲，可能因為有一批前線已經拉咗，依家開始向街坊同文宣下手，大家要小心，同埋要諗諗有咩文宣新方向，有個巴打提議黃店內外貼文宣同活動日程表，其實都咁錯，一方面可以安全咁宣傳，唔怕俾狗咬，又可以做黃店認證

破壞塗污公眾地方之類？
不過D狗拉你就拉你，你貼撐警文宣，佢走過黎同你影相讚好呀

加油

食屎狗

唔可以貼連儂牆，考慮吓，遍地開花，週圍都貼，唔駛夜晚去貼，放幾個哨兵，遠距離做個安全區，事前將姓名、身份証號碼放低，有須要時，連絡律師

兄弟爬山 各自努力
願 榮光歸香港

同意，一定要快，周圍貼幾張就得，唔一定集中連儂天橋連儂隧道，要開拓新地方，之前貼滿文宣嘅地方依家高危，唔好執著清舊文宣同死守，貼到一街都係我睇下你點捉

留意有無cam，周圍有無藍絲報串

根據《公眾衞生及市政條例》，任何人士若未經許可在政府土地及公眾地方張貼街招或海報，即屬違法，違例者最高可被判罰款一萬元。

如果有貼有關個人私隱嘅好似仲會有其他罪名

其實做唔做到流動文宣？單車，私家車？
派大廈傳單？扮商場外賣紙，夜晚攝入舖頭？

文宣要快閃 唔好逗留

同意
特別區選近，本區文宣好重要

搞Lennon wall 犯法？

文宣變藍絲牆了

星期日有集會！！！

政見偏黃 = 犯法 / 可疑？

可以靠依日走出連濃牆貼到周圍都係

今個星期可以
順便宣傳11.2

慳啲啦傻狗 打壓係冇用㗎

支共方法只適用於支那

痴線 1個2個拎曬槍喺隧道 唔講以弟徐步高案

多年前，我比食環捉到正，罰款$1000

兄弟中招，貼上黎，好多人願意比（包括我）

Push

痴埋狗屋

死黑警

政府真正害怕了

反告返佢亂拉

撕一貼千

推 文宣唔易做
辛苦文宣巴詩

一定要做！！！！全民文宣！！！

支持

留名

罰錢就算吧啦 咪夾錢囉 出嚟再貼過

一人一枝強光電筒，一見撕紙狗就射鳩佢

做埋食環嗰份 ?

push

加入去日程表

齊齊貼

agree現在文宣都唔得？！

我覺得係班狗收到命令要幫選戰搞連濃牆 班垃圾建制話唔公平

隨便貼真係shut up and take my money

琴晚見到5-6個黑警圍架亂泊既車
圍成10分鐘 架車冇人冇電話
之後連不都冇抄張就走左
成班垃撚圾

connect黃營並唔係連濃牆既最大作用
連濃係要拉攏淺藍同中立撚
將政治帶入社區
所以連濃要進化

Tg俾人滲透晒啦

可能要加強連儂隊的防衞.......
可問義務律師意見？

選舉近, 港共同黑警會密密清牆

會唔會轉下地點好啲

Gogogo

而家對方開始想嚇到你唔敢貼文宣

求下大家推連儂餐廳

大家聽住，我有一個簡單方法可以比大家分黃藍店！

屌

依個星期班狗係咁搞文宣

agger 所有地方見到就貼

交數多
大家萬事小心

屌你老母，又濫捕

要改策略 不定時 不定位 各自貼
被人捉到路
人人週圍貼

文宣而家都要快閃啦
大佬,你貼足2粒鍾,
班狗唔突襲你,大把藍見到都會報串啦

Tui

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

又去凶學生，正卜街！

快閃文宣

Fight back!

呢句真
暴政下鳩拉係佢地慣常做法

要開始將個戰場擺去連儂牆

推！

星期日 全港僆儂日

721無人拘捕

其實同二百萬人大遊行一樣
有d手足可能仲係留戀以前大型連儂牆個種氣勢
但係今時唔同往日
連和理非都會有危險既時期
真係要多加小心
最緊要不被捕 先可以再企出抗爭

大家貼文宣真係要小心

絕對認同

以後要有哨，一街一哨